﻿// EVENT 3238
Name "あげは娘"

PictureDisplay(5,"80_ageha_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,2)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("あはっ、あたしの勝ちですね。")
ShowMessage("それじゃあ、精を吸わせてもらいますよ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,3)
ShowMessage("あげは娘は、背後から僕を抱きしめてきた。")
ShowMessage("そのストローのような口が、しゅるしゅると股間に伸びてくる――")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,4)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("これは、あたしの口吻……")
ShowMessage("オシッコの穴に潜り込んで、ちゅうちゅうと精を吸い上げるんですよ。")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,5)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("とっても気持ちいいですから、覚悟して下さいね。")
ShowMessage("うふふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("や、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("懇願も虚しく、あげは娘の口吻がペニスへと迫り――")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x34,0x5f,0x6b,0x79,0x75,0x69,0x6e,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_ageha_ha1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("しゅるるっ……と、尿道に潜り込んできた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,9)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　はぅぅっ！！")
PictureDisplay(5,"ev_ageha_ha3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("細く柔らかな感触が、尿道をずるずると逆流していく刺激。")
ShowMessage("痛みは全くなく、ペニスを内側から舐められているかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("背が総毛立ち、震えてしまうほどの快感。")
ShowMessage("その繊細な刺激に、僕はみるみる脱力していった。")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,12)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("うふふふっ、気持ちいいですか？")
ShowMessage("それじゃあ、始めますよ……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("あげは娘は、僕を背後から抱きすくめたままくすくすと笑い――")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("えっ……な、なにこれ……！")
ShowMessage("はぅぅ……あ、あぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("次の瞬間、僕は強烈な快感にさらされた。")
ShowMessage("尿道を通じ、ペニスの奥から直に精液が吸われ始めたのだ。")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,16)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("精液、ちゅうちゅう吸い上げられているのが分かるでしょう……？")
ShowMessage("うふふっ、おいしい……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あ、あぁぁぁ～～！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("あげは娘の口吻がうねり、尿道に刺激を与える。")
ShowMessage("ペニスの奥で、精が吸い取られているのがはっきりと分かった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("射精していないにもかかわらず、強引に吸い上げられていく精液。")
ShowMessage("とろけそうな痺れが、みるみる腰の奥に広がり――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_ageha_ha4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,20)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("そして、あっけなく絶頂に達してしまう。")
ShowMessage("直に精液を吸い出された直後、射精の反応が始まってしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("普通に射精させられたのとは、異なる感覚。")
ShowMessage("精液を強制的に吸い出され、それに伴い放出の脈動が始まってしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("なに、これぇ……こんなの、初めて……")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,24)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("うふふっ、びっくりしちゃいましたか？")
ShowMessage("尿道から吸っていると、男の人はみんな発射してしまうんですよ。")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,25)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("自分から、たくさん精子を捧げてくれるなんて……")
ShowMessage("男の人のおちんちんって、親切なんですね♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,26)
ShowMessage("くすくす笑いながら、あげは娘は精液を吸い上げ続ける。")
ShowMessage("口吻はうねり、延々と射精が続くかのような感触がペニスに与えられた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、こんなぁ……すごいよぉ……！")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,28)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("くすっ、おちんちんの中がヒクヒクしてますよ。")
ShowMessage("また、射精が始まっちゃうかな……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だめぇ……ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("じゅるじゅると吸い上げられる快感に耐えきれず――")
ShowMessage("甘い感触に、僕はあえなく身を委ねてしまい――")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("そして、ドクドクとペニスの脈動が始まる。")
ShowMessage("精は尿道に潜り込んだ口吻に吸い上げられ、養分にされてしまう――")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひ……あ、はぅぅぅぅ～～！！")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,33)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("あははっ、またいっぱい出てきましたよ。")
ShowMessage("これじゃ、すぐタマタマがカラッポになっちゃいますね……♪")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("ちゅうちゅうと吸い上げられ、口吻が艶めかしくうねる。")
ShowMessage("その動作が、ペニスを内側から甘く刺激した。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("肉棒の内部をくすぐられ、嫐りたてられる感触。")
ShowMessage("男の本能は、そうした刺激にあまりにも弱く――")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅっ……あ、あぁぁぁっ！！")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("なすすべなく、連続で精液を捧げてしまった。")
ShowMessage("押し上がった精液は、待ち受けていたかのように口吻に吸い上げられる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅ……")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,39)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("んっ……ちゅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("ひとしきり精を吸い上げた後、あげは娘はぎゅっと僕を抱きしめた。")
ShowMessage("その頃には、僕は完全に身を任せきっていた――")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,41)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("うふふっ、もうおなかいっぱい……")
ShowMessage("あなたも、もう出ないでしょ？")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("根こそぎ精を吸い上げられ、僕は完全に脱力している。")
ShowMessage("そんな情けない顔を見据え、あげは娘はくすくす笑った。")
ShowMessageFace("ageha_fc1",0,0,2,44)
ShowMessage("【あげは娘】")
ShowMessage("あはっ、可愛い……♪")
ShowMessage("あなたは、私が飼ってあげますね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("こうして僕は、あげは娘に捕らえられてしまった。")
ShowMessage("華やかな少女に飼われ、庇護される身となってしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("そして毎日のように、ペニスから精を吸い上げられた。")
ShowMessage("延々と精液という糧を搾取され、快楽に悶え続けたのである――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,48)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,50)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("アゲハ蝶などに嫐られるとは……")
 ShowMessage("あなたは虫取りが好きでしたが、取られるのも好きでしたね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,51)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("あげは娘の攻撃力は高くありませんが、鱗粉の状態異常が厄介です。")
 ShowMessage("また強風を巻き起こしてくるので、それも注意しましょう。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,52)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("亜人の特質も持っているので、状態異常はやや通じにくいです。")
 ShowMessage("正攻法で戦うのが一番ですね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,53)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("アゲハ蝶など、昆虫標本にしてやりなさい。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,54)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
RunCommonEvent(3000)
0()
